學日文去邊間學校好?

我對日文一曉不通
近排想學下外語增值下自己
希望學下日文去旅行可以方便啲
請教各位巴絲有冇經驗分享下
邊間學校比較好又可以claim持續進修基金?

唔洗用劍既 睇a片米得囉

第一日語

連登仔大部份唔係第一就pasona

一講野我就飛

唔該巴打!

只係去旅行用 自學都得啦

我驚買完書又唔睇

中文大學專業進修學院

買書為成效？

我係早稻田學，3hr一堂有1hr睇youtube片。。